死人咩都做唔到

該走既應該即刻走

硬頸豪無意義

點解老共要二萬五千里走佬
因為贏利係屬於生存落嚟果個

對住無恥之徒
唔識戰略性退卻只係白白送死

走得嘅就走喇

留得青山在